機場係死路無得走

人多都冇用，今次警方真係想殺人，唔好死!